想搵一隻小學嘅遊戲

當年好早翻學校（天主教），去玩係地下部電腦
有兩隻game想搵翻
一隻係火警逃生，畫面係幾3d
最記得係要斟幾次茶，然後去廁所攞毛巾
再去窗邊揚，就會見到消防員救你
另一隻係遊戲係裡面有好多小遊戲
有拔蘿蔔，急流木筏，跳木樁，仲有好似馬戲團果隻揈「遷秋」etc
有冇人玩過或者知佢地叫咩名？

係咪日本貓仔果隻？
叫kutar

係，thanksssssssss

推一推